無論你想屈你老竇 或有班親戚在跪求

誰會勸下我 收返個口

難分左右
只聽見你的衰老竇
強姦你 而真相 十分戇狗

無論老母扑我個頭 或有姑姐剝奪自由

羅賓?

Yes

幾正 留名支持

狗巴出歌 留個名先

留名

hi

輕推一下

仍奮勇對抗 一家五口

想所有篇幅都寫我錯的 不要漏
是走數 或起訴
唔該快手 啲精倒流

狗宮格推~po 想起晒隻歌 不要留
唔走數 來覆我
唔使怕醜 頂多折壽

再推一下

你首羅莽點

放棄

狗宫巴原來改咗名

下個月轉返

有Follow 所以知改咗

幾多個偵探扮瀟灑 分不清真假
Policeman講到太誇

I don‘t know why癲㗎
假使佢再仆街再賤 不該看故事背後有道理嗎

親女太憎我 總有些可怕
精子抆西 點樣擋呀
你要砌我 我馬上坐硬
口供 請講定一下

當眼水加上大話 你屈屈我吧
「還好嗎？」 講呀
問世上 有幾多個 係女都扑㗎

如當他生活糟透 搞女的痴線都有
若佢做過的 就是最賤禽獸

推

女兒突推翻口供認誣告 巴士司機今脫強姦罪

好滾動 第一次0負評